iq 題 復仇者聯盟裡面邊個最中意打J

求秒 今次實估唔到

復仇者會打J啫係silly 癡線 冇可能會發生

IP man

所以係李斯

Nick fury
因為佢做過jedi, j ed

美國隊長
毒撚冇女咪打j

黑寡婦，要幫3個打J

I can do this all day

係Thanos
佢用無限手套打J打到六粒石爆哂 左手爛埋 Infinity J

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為復仇者入面既男人有邊個會唔鐘意打J 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢個都ok 不過唔岩

錯

開估

答案係 美國隊長 因為steve roger
普通話係 喜歡 摸j

完全封鎖

邊度鄉下落黎？
細個小學上普通話堂學既普通話讀唔出

仲衰過Silly

用普通話讀喜歡 一百次就會得出steve 既讀音

屌你老味都戇撚鳩鳩

屌你老母

Cls

普你老母通話 呢到講廣東話

人地叫Steve rogers喎

( Show Blocked User - 透支現金術C )

比次機會丫老細 我比人打傻左個頭 我男人...好無用